見工有冇試過屌柒個interviewer?

去間蚊型公司到見工
上到去已經覺得唔多妥
玩共享Office
冇房Interview
就咁坐係Public area的梳化

當時已經唔想in
求其答佢問題
話我學歷經驗吸引唔到佢
最搞笑係最尾叫我Sell 下自己點解要揀我
當時忍唔住串返佢，你講下點解我要揀你公司，人工唔高，office 濕鳩，蚊型公司冇發展潛力，仲多多要求，去印度請人就差唔多

講完起身走人，點知門口拍卡先開到門
要要叫返Interviewer幫手開門，谷鬼氣

開錯台
唔係創意故事
真人真事

型就一時

冇是咁的

零分重作啦

霸氣盡失

試過，去gay bar In過bartender,
佢叫我示範含撚，我即刻屌撚晒鬼，
我去gay bar做唔代表我係gay

好柒

無最尾個句我會俾正評你

去見倫敦金，比個mk interviewer打到入深切

已家d90後真係。。

想達哥聲演呢段

唔該。。。我想開門

共享Office其實外國開始流行

最尾一句

但其實好撚on9
hsbc有d又係共享office

好撚大壓力架 畀人望到晒

衰收尾

關唔關佢啲腹肌事？

試過…

去間公司 in
大公司黎，每個 hr 應該係負責幾個 interviewee 咁
sofa 坐咗幾個人等緊 interview （應該有 d 係唔同 position）

明明自己最早到，但唔知點解等左 45 分鐘
其實人入哂去，有 d 仲走埋
都未輪到自己
期間已經打過 3 次去 hr 個 direct line 搵佢
不過都冇人聽 （佢 email 寫明去到打俾佢，仲有另一個電話，打左都係冇人聽 ）

等到岩岩好 1 個鐘
我就自己行出去走左
佢過左兩個鐘打黎問我做乜自己走左

我屌佢而家你咁冇禮貌
大家唔好嘥大家時間啦
打電話俾你又唔聽
不如你檢討下啦

而家諗起都唔知點解自己𠴱下咁大膽

是咪長沙環工廈？

最尾果句令成段文昇華

試過一次on9經驗

Written test(20 mins) > 等15-20 mins > In HR (15 mins) > 等15-20 mins > In Team Head (30 mins) > 等15-20 mins > In Manager (1 hr)

斬開3次，斷斷續續等咗成個鐘
冇理由中途走咗去，要焗等
如果連續等1粒鐘我已經走咗
問啲問題有一半差唔多
介紹自己都介紹咗3次
都唔知佢分3次做乜鳩

2點半上到去，差唔多6點先走得
間公司又唔係大，職位又唔係高
搞咗我成個下晝
好彩之後唔使去其他公司Interview

Kt?

諗住讚你好型，點知最尾
你應該一拳打爆道門走

in manager in乜in咗成個鍾

講完起身走人，點知門口拍卡先開到門
嬲嬲地一拳打撚爆度玻璃門
最後要叫返Interviewer幫手call白車，谷鬼氣

點止白車警車都黎埋啦

一半時間係佢自己講晒
介紹公司歷史/員工點做野/公司policy

開公司名啦

搞笑咩
你鬼夠薑

I am Jack's smirking revenge

[quote]去間蚊型公司到見工
上到去已經覺得唔多妥
玩共享Office
冇房Interview
就咁坐係Public area的梳化

當時已經唔想in
求其答佢問題
話我學歷經驗吸引唔到佢
最搞笑係最尾叫我Sell 下自己點解要揀我
當時忍唔住串返佢，你講下點解我要揀你公司，人工唔高，office 濕鳩，蚊型公司冇發展潛力，仲多多要求，去印度請人就差唔多

講完起身走人，點知門口拍卡先開到門
所以就直接打爆個玻璃跳左出去

試過見間低檔酒店，

Send果時無諗過出手咁撚低！

見完果刻，我話，sorry,你地請唔起我，

唔洗覆我啦，bye!

我都試過, 但係in和記

荔枝角？

佢係去in manager 呀

幾歲

Lm

連蚊型公司嘅高層都做唔到係到笑鳩人

得罪講句
做蚊型公司不如唔好做
轉工人地話你前一份工個公司名未聽過說服力少一半

開名啦樓主

講真你走係岩喎
你到先，但唔in你先
閪到咁真係唔撚洗做

試過一次interview遇到個西HR
成程西面我英文又好過佢專業知識又熟過佢
係度雞蛋裡挑骨頭話我態度唔得融入唔到個working environment wor
我心諗dllm死太監驚俾人扒頭呀 就話咁working environment係大家共同創造既，可能黑人憎果個唔係我呢

個死肥婆即刻嬲到byebye肉震三下話call老細攞黎blacklist我

之後老細親自in各方面都好滿意，第二日send信話請我

我話你要請我就炒咗個hr

咁最尾點

最後呢

最後兩個都唔叻
打和啦

FG時試過見份account executive (marketing)
本身個title 已經夠濕鳩
點撚知上到去係啲保險基金狗公司
我真係屌鳩條友

"你知唔知咩係marketing?又知唔知你自己做緊咩工? 你要請人賣基金咁寫咩marketing 落去? 定係出post 寫搵agent 會無人嚟in? 而家你連請員工都要呃人上嚟打你份工, 可想而知你會點對你啲客啦!"

之後條友仲要屌鳩返我上到嚟見到唔對路仲要in浪費佢時間

我再屌佢"而家係我比你呃咗上嚟浪費我時間同金錢, 我no show仲會變埋係我嘅錯, 既然一場嚟到我唔浪費返你啲時間邊對得住自己"

之後佢無聲出我直接走人

屌得好

最後點先

共享office = open office

個肥婆做咗佢條女

最後一齊啪啪啪到放工

無得無理解僱既，
直接請我做個肥婆上司，試用期過咗自己炒佢

勁

個陣去過s字頭餐廳in part time
咁我send cv個陣寫左$50/hour
等到個interviewer 同我講左一大輪
佢同我講我冇相關經驗
同埋佢地公司入職最多比4x
我就屌柒佢你出唔到就唔好叫人嚟in
浪費人地時間車資
我仲有做過f&b pt 半年大大件字寫喺cv
條友都唔知係唔識英文定盲撚左

好波呀 大快人心

係咪青衣大公司？

好耐之前見過一份紅酒sales
填完form等咗陣，有個女人黎in我。

：你好，你都係住大埔架？我都係喎。
：係咩？咁啱嘅
：開門見山，你都係走啦，呢間公司冇糧出架。
：哦，唔該
走

癡孖根

試過串過馬撚咁in

做乜柒

做乜鳩

笑死

亞視 ？

良心

大埔友有冇咁好死

巴打邊行，好型

賺人熱淚

彰顯緊人性最後嘅光輝

試過有個assistant hr踩鳩我 串我有咩咁叻
我咪話讀既科好 讀得差咪要做hr呢啲廢工
佢講到明一定唔請我

結果見完大佬後
個hr死老豆咁聲咁打俾我問我做唔做
心都涼

HR囉屌

In 蚊型studio
個老闆嘜柒都唔識
用相機腳架做video tripod
淨係用過單反拍嘢
吹就吹到係電影公司

佢話 見你新入行 可以出到200蚊港紙日薪
不過有時一日要開12個鐘
「新人嚟講叫唔錯」佢食著煙，扮到好撚有型咁
又毛手毛腳

我就有禮貌哋拒絕咗
走時佢屌鳩我 話依家啲後生唔捱得 個個都急功近利

我就回頭同佢講
_____，其實你啲嘢我自己上youtube我都學到。
你開咩價，出面個市開咩價，你估我唔知咩？
又無嘢學，又無錢賺，又無network，我都擔心你請唔請到人。

時不時都見有班傻仔比佢呃入去做狗

科學完 嘅細公司？

觀塘

人地大把地方咁共享
香港劏房式共享

佢要幾好丫
唔想你入坑姐

勁抽

咩理由炒？

見工果時個hr 嘅態度係咪已經反映到公司好唔好？

天地玄黃 宇宙洪荒
日月盈昃 辰宿列張
寒來暑往 秋收冬藏
閏餘成歲 律呂調陽
雲騰致雨 露結爲霜
金生麗水 玉出崑岡
劍號巨闕 珠稱夜光
果珍李柰 菜重芥薑
海鹹河淡 鱗潛羽翔
龍師火帝 鳥官人皇
始制文字 乃服衣裳
推位讓國 有虞陶唐
弔民伐罪 周發殷湯
坐朝問道 垂拱平章
愛育黎首 臣伏戎羌
遐邇壹體 率賓歸王
鳴鳳在樹 白駒食場[1]
化被草木 賴及萬方
蓋此身髮 四大五常
恭惟鞠養 豈敢毀傷
女慕貞絜 男效才良
知過必改 得能莫忘
罔談彼短 靡恃己長
信使可覆 器欲難量
墨悲絲染 詩讃羔羊
景行維賢 克念作聖
德建名立 形端表正
空谷傳聲 虛堂習聽
禍因惡積 福緣善慶
尺璧非寶 寸陰是競
資父事君 曰嚴與敬
孝當竭力 忠則盡命
臨深履薄 夙興溫凊
似蘭斯馨 如松之盛
川流不息 淵澄取映
容止若思 言辭安定
篤初誠美 慎終宜令
榮業所基 籍甚無竟
學優登仕 攝職從政
存以甘棠 去而益詠
樂殊貴賤 禮別尊卑
上咊下睦 夫唱婦隨
外受傅訓 入奉母儀
諸姑伯叔 猶子比兒
孔懷兄弟 同气連枝
交友投分 切磨箴規
仁慈隱惻 造次弗離
節義廉退 顛沛匪虧
性靜情逸 心動神疲
守眞志滿 逐物意移
堅持雅操 好爵自縻
都邑華夏 東西二京
背邙面洛 浮渭據涇
宮殿盤鬱 樓觀飛驚
圖寫禽獸 畫彩仙靈
丙舍傍啟 甲帳對楹
肆筵設席 鼓瑟吹笙
升階納陛 弁轉疑星
右通廣內 左達承明
既集墳典 亦聚羣英
杜稾鍾隸 漆書壁經
府羅將相 路俠槐卿
戶封八縣 家給千兵
高冠陪輦 驅轂振纓
世祿侈富 車駕肥輕
策功茂實 勒碑刻銘
磻溪伊尹 佐時阿衡
奄宅曲阜 微旦孰營
桓公匡合 濟弱扶傾
綺迴漢惠 說感武丁
俊乂密勿 多士寔寧
晉楚更霸 趙魏困橫
假途滅虢 踐土會盟
何遵約法 韓弊煩刑
起翦頗牧 用軍最精
宣威沙漠 馳譽丹青
九州禹跡 百郡秦并
嶽宗恆岱 禪主雲亭[2]
雁門紫塞 雞田赤城
昆池碣石 鉅野洞庭
曠遠緜邈 巖岫杳冥
治本於農 務茲稼穡
俶載南畝 我藝黍稷
稅熟貢新 勸賞黜陟
孟軻敦素 史魚秉直
庶幾中庸 勞謙謹敕
聆音察理 鑑皃辧色
貽厥嘉猷 勉其祗植
省躬譏誡 寵增抗極
殆辱近恥 林皋幸即
兩疏見機 解組誰逼
索居閒處 沈默寂寥
求古尋論 散慮逍遙
欣奏累遣 慼謝歡招
渠荷的歷 園莽抽條
枇杷晚翠 梧桐早凋
陳根委翳 落葉飄颻
游鯤獨運 夌摩絳霄
耽讀翫市 寓目囊箱
易輶攸畏 屬耳垣牆
具膳喰飯 適口充腸
飽飫亯宰 飢厭糟糠
親戚故舊 老少異糧
妾御績紡 侍巾帷房
紈扇圓潔 銀燭煒煌
晝瞑夕寐 籃筍象牀
弦歌酒讌 接杯舉觴
矯手頓足 悅豫且康
嫡後嗣續 祭祀烝嘗
稽顙再拜 悚懼恐惶
箋牒簡要 顧答審詳
骸垢想浴 執熱願涼
驢騾犢特 駭躍超驤
誅斬賊盜 捕獲叛亡
布射遼丸 嵇琴阮嘯
恬筆倫紙 鈞巧任釣
釋紛利俗 並皆佳妙
毛施淑姿 工顰妍笑
秊矢每催 曦暉朗耀
琁璣懸斡 晦魄環照
指薪脩祜 永綏吉劭
矩步引領 俯仰廊廟
束帶矜莊 徘徊瞻眺
孤陋寡聞 愚蒙等誚
謂語助者 焉哉乎也

外國啲屎香啲

屎就係屎

如果係咁 咁應該好多公司都唔岩做
利申：見過好多西hr

有
上次上去有間房
個hr本來已經緊身白恤衫
Inin下話好熱
解左幾粒鈕
最後落左台底r我j
最後屌左

會唔會你見個位威脅到人作d野等你走

咁都有人信，仲要追問 返去溫書啦

有無屌到硬曬

The stadium?

我都想講 interviewee做interviewer老闆

唔會啦，嗰時啱啱畢業，junior post
我諗間公司應該係有問題

樓主真係好型

唔係大公司來

有次In間大公司個hr又係d典型肥婆中女
態度串柒柒，把聲又難聽，又中英夾雜
睇得出佢個人好嬲,想搵見工d人發洩。
房出面都聽到佢當正自己係老細咁大大聲話d人廢，
到我in個陣佢擺哂d CEO姿態咁坐，
又話我學歷唔高經驗唔夠(但我明明就高過哂佢請人既標準)，
佢: are you sure？你咁既水平都黎見哩間公司？係咪食錯藥？有病睇睇醫生好wo
我: 我認為我各方面水平都能夠達到職位要求，例如我....(省略50字)
佢: so what？你又唔係讀oxford又唔係做左幾十年，垃圾，死返屋企啦(條友將所有野推到極端再人身攻擊)
佢: 點呀垃圾，死返出去啦咪阻住我in人，睇死你一世搵唔到工，you are so cheap。
後尾我個日咁岩唔夠訓燥底，
我企起身成張櫈車埋佢張枱: 你條肥閪扮撚夠未死中女你HR仔炸當正自己老細呀更年期呀你照下塊鏡啦我望到你就想作嘔你把死人聲聽_到我好_難頂死肥閪坐好d啦坐爆張櫈喇一陣無人抬得郁你就笑_死人。
講到個人字已經睇得出個中女塊面黑過煤炭，
之後老細見咁大聲咁岩經過行入黎話:咦,細佬？
我話:阿哥我諗住in你間公司同你一齊做野
個HR個樣係由黑過墨斗變到格硬用盡力擠個假_到仆_既假笑出黎
我指住個hr笑住話:你不如入tvb啦咁好戲笑到咁真
hr點敢搏嘴
之後返到屋企就叫阿哥炒左個hr
無耐之後就換左個新既斯文女女HR。
到個肥閪hr自己要見工比人_返轉到了。

是咁的

所以咪問囉
你食屎啦

師傅，你係in tvb編劇？

外國依家開始流行食屎喎 你唔食返舊

你屌我做乜撚
我只係講個事實出黎 間垃圾公司係共享Office關我咩事

共享office仲要曬錢請hr
睇死又係一個人做曬admin hr果挺

有無諗過佢係另一個interviewee?

係唔關你事
不過唔係好明你做乜要拉埋外國流唔流行黎講
講到外國興就一定好咁

好柒，你係有料你洗閪in 蚊形公司咩，仲要好似小學雞咁攞返個尾彩
香港真係好多你呢種自命不凡嘅垃圾

請講下上面既事例有咩唔岩

冇既請你認做自命不凡既垃圾

嗰時冇諗，而家覺得有可能

喂ching好撚假喎

你係咪auto reply嚟，點解可以兩句完全冇correlations。

第一我冇話佢唔岩，我只係從佢言行覺得佢成隻小學雞咁，最後仲要柒到咁。
第二係佢要in 佢口中嘅蚊形公司，
所以佢唔自命不凡就唔會覺得間公司廢。
第三佢覺得間公司唔deserve有佢，但佢只係件eq低學力低能力低嘅垃圾。
所以佢係件自命不凡嘅垃圾。

蘋果新office被人屌到仆街
人哋外國福利好 sick leave一星期都唔需要醫生紙 有薪 又唔見佢講

信果d 應該未出黎做野
有番咁上下規模既公司interviewer 都要分grade, interviewee 做interviewer既上司係根本冇可能

請management grade 正常會搵番相等level既人in

連登吹水大會又開始

我們不一樣

吹水都要有譜丫阿哥
有d 人仲讀緊書點吹都吹唔到
一睇就露哂底

邊個話外國興一定好 好似#metoo咁
中性都比人講到話一定好 屌

如果係荔枝角嘅話 我都去過

其實都唔明啲hr會咁撚閪 間公司好似有佢份咁

利申見過一個hr勁好態度 去到仲問我飲唔飲咖啡

點解你唔追問
冇糧出個女人仲係到做

見工唔屌柒interviewer in黎把柒
利申 見一次屌一次 屌到佢請

lm

我都分享下啦

話說有一次見到間中資請CS位
睇過係話幫人搞D網址登記既
上到去8-10個人等緊, 有D人係IN CS, 有D人IN ADMIN, 無人IN SALES
個HR一黎就播片介紹公司, 再話SALE有位, 想做就同佢講
之後GP IN, 分2組人另講POINT之類
再之後個人IN先出事

等左超耐, 我去IN果陣先發現4個人不停咁SALE你做SALE
根本唔係想請CS
最後扮野話有興趣, 一落樓就打比我叫我番去2ND IN
一入到去就話無興趣 之後就走人

過左幾日HR打黎話請我做ADMIN位, 我話比2個日我諗下
2日後打比佢話做, 佢話已經請左人
我屌撚9佢之後CUP左佢線
再過多2日又打黎, 陰聲細氣講野 求我去開工 話新果個AMDIN好唔掂
我再屌多佢一次CUP線

心動過想去做, 因為門口RECEPTION個妹妹仔幾正又露波

如果約左某一個時間，但要人等1個鐘又冇特別原因或者講定比人聽嘅，真心會嬲。

是咁的
個hr冇啦啦打黎問我可唔可以早2個鐘上去
見到個hr同我差唔多大
但黑曬口面好似想搵人罵咁
我同佢入左間房仔 佢仲要搵邊到開燈
比曬學歷 資料 自我介紹完
佢就開始言語攻擊我 慢慢變左人身攻擊
我心諗 人工又唔係多 自問符合曬d條件
我in個post係好Junior 既位 有經驗既都唔會做
之後我就同佢講 你比咁既人工 想請d咩人呀
有經驗就唔會搵你間咁既公司 咁既價錢啦
開始講到佢公司同個post 一文不值
跟住個hr開始喊 我心諗做乜鳩
之後佢地同我講返 原來佢唔係係到做既
本來早左到 咁岩又拎到d資料 諗住扮hr 趕走曬d人冇人同佢爭
但比我屌到一文不值後就覺得自己好失敗 見到佢咁坦白
跟住到我個心有d唔舒服 因為我原本係第二間公司既 黎見工只不過為左偷資料比自己公司
最後冇啦啦有個4x歲既男人入左黎
原來係呢間公司既老細
但其實我知道佢唔係呢間公司既老細
因為佢係我阿哥 佢諗緊點捉返我入山

2/10

做多咗喇

觀塘果間?

喂好撚成質
成班作埋d低質故

係 叫wave

小心啲老奸巨滑 有次我去見一個話你寫野掂一個屌你green 壓鳩你價焗你做 我果陣啱啱畢業爭啲奶野

LM

廿幾年前見過一份system engineer, 即係好聽d 嘅it support... , 公司喺觀塘， system house 黎， 見完佢話offer 得四k, 我問返佢... 你而家請緊part time?

利申， 廿幾年前科網未爆嘅當年， it 幾好搵嘅， 而家後悔入錯行...

一聽到冇糧出，已經乜都唔理走人啦

咩行業

hr打黎約interview
我係電話講明無30k既話我唔會做 如果出唔到就廢事晒大家時間 因為又要特登拎假又盛
個hr又話如果適合既30k無問題 可能會offer更多
結果去到interview果日由頭到尾都好暢順
但到最後就話因為我以前個post同依家既post有d唔同 比唔到30k我 只會offer 27k 過左試用期會再考慮加唔加
即刻無名火起屌9佢晒我時間 然後拎袋起身走人
屌你老母

呢個post真係...難分真與假...人面多險乍...心公正......

做私人餐廳,個老細又懶醒個d來
成日講野都係想chok你料咁
知我岩岩讀完書,第一份工揾廚師
佢就話夠人,叫我做侍應,一萬蚊
之後我同佢講諗下先,比個電話我
我2個禮拜內打返電話通知你
最後加左2千,叫埋我做廚師
但我都係無做

M 字頭?

要卡嗰度好柒

中學畢業見zara倉務pt 問知唔知公司背景 前面乜乜柒柒 屌佢老母 扮撚晒野就起身走左

要叫返Interviewer幫手開門
柒撚到

開門啦仆你街

萬2做廚

其實in個時偷偷地錄音係咪係犯法?

蚊型？
間公司好似有幾間酒店同有啲重建緊喎

睇到呢度忍唔住係緊車度笑咗出聲

so far 都ok 冇乜好屌

外國捻，岩岩畢業搵唔到工個陣，去in間蚊型工，無錢三個月intern，個時無辦法，唸住頂硬上當攞經驗。而且佢話表現好就會正式請。

後面先知原來間野專搵留學生永續免費奴工，三個月換一個。

Interview 問我識唔識excel，我就識d formula呀conditional format之類，佢老味要我識macro先請，最後好彩無請我，我先入到間大野做

無錢仲要識macro onlun9

共享女友，共享老婆幾時有

支持

算吧啦
有幾多人真係屌過

Interview 見個hr 長腿幾靚，入meeting room 時係咁望佢隻腳，佢送我走時又係咁望。
唔知係係唔係因為比佢發現左最後唔請我
有得屌都想屌

我朋友經歷
間公司約佢兩點interview
佢準時上到去
reception同佢講HR出咗去食飯未返叫佢等等
我朋友同reception講約咗兩點就兩點 我一秒都唔會等
然後直接衝入去 見係最大個間房就敲門入去
好死唔死佢入咗總經理房 男人黎
個總經理又真係in 佢 最後請埋

山岸

好多hr著短裙
痴撚線 心諗係咪返工

有無屌埋?

連登仔見工吹水大會

試過比interviewer屌柒

我冇你咁型，我 in 一間都唔算細，M 字頭大檔，我直接開個 expected salary，同佢講唔會再減，再減已經低過我而家呢份。之後佢今日仲請緊人

零五年岩岩大學畢業，當時in 份工做蚊型補習社
開我時薪廿蚊
無屌佢成為我一生遺憾

*最後只搵到另一份月薪七千

岩岩出黎做野無耐，大公司見濕鳩位，2點去坐低，比左間海境會議室我坐，一等等左三個鐘，問過reception ,佢話見人果個開緊會叫我等等，期間比人熄埋冷氣

我剩係試過（2008比某銀行兜）之後揾工比HR問
係咪我工作能力有問題先比人兜（唔同行, 啲HR就以為金融海嘯冇事）
當時我係死忍, 比人壓左兩乘人工
份工我都頂左11個月

最撚憎d 仆街公司要你早到10-15分鐘，話唔好遲到
好啦到左，然後要你等2-3個鐘都未in得，話開會開耐左唔好意思，in你又hea下hea下，仲問”其實你趕唔趕時間，要再等多30分鐘呀..呀head忙完黎in”

真係屌你老母你果d係時間，我果d就唔係？為左見你間閪野我要請埋下午拎足一日假？

我好似同你見過同一份

你朋友係女人？

我fd in 個高級位 三次interview 其中第二次真係比佢將來既 下屬in 不過叫左傾計既型式

一腳踢爆道門走啦

某大銀行？ 上次見都係咁

wave insight ? 頂我黎緊會in

留名

男人嚟

200 蚊12 粒鐘？最低工資一定無wo

背隻hi 背隻咁share

點知

反而試過in一間蚊型公司連房都無
帶我去樓下食個tea再causal talk咁
聽佢up左好耐
雖然去到第一下已經覺得唔會做
但覺得條友幾nice又請食野咁就唔好客氣

唔係
幢大廈名叫Wave

唔係wo，我公司d hr好好人wo，雖然我唔排除係扮

係咪一樣情節？

有屌柒

有次IN我果個M 係熟 把聲軟到 我硬左
佢睇到之後扮無野 仲用INTERVIEW名義同我吹水到LUNCH
之後去左爆房 屌到佢升天
最後肥左Director in. 可能係佢老公

我都試過見工係去樓下冰室吹水...
期間問我話 依家市價係XXX 你開呢個價錢
點解我要俾咁多去請你呢

我﹕咁我CV寫呢個人工 你都約我黎見
即係証明 一係你好等人用 一係覺得我值

佢﹕咁你講下你值係邊

我﹕乜幾句有經驗 之後話 我地都傾咗成半個鐘
未黎前你都知我咩料 你都未叫埋單走人 咁我就值啦

最後請咗

繼續吹。jpg

唔好意思
請問Apple office關共享office咩事

最尾柒咗 冇晒霸氣

佢講果隻共享office
會唔會某幢商業大廈入其中一個單位
有七八間公司果種
呢啲公司要送速遞都好難搞 要對公司名
之前都好似有單係喺共享單位入面
玩魔術 玩到火燭仲死過人

試過一次見工
要skill test
Test 期間有個Ive仔既file 係desktop
望落覺得ive仔既skill 都唔差今次收硬皮都似

完左之後佢又話我用另一個software 做到佢想要既野
之前用我呢個software ge interviewee 都做唔到
之後叫我返屋企等消息
但果陣都已經預左佢會請架啦

第二明打黎叫我上去簽約
問佢幾錢人工可唔可以知道先
佢又話要上去再講

山長水遠新界出到中環
佢同我開價話11k
話我岩岩畢業
而家入黎就trainee 學野

我就同佢講我諗諗先
佢就話如果係人工問題最高可以比13k 我
又話我個expect salary 岩岩畢業出黎冇幾多人有
就算有都唔做得耐就會比人炒
而家係比機會我

燥起上黎同佢講
我人工就13k 還完學費再比家用再扣車錢我每個月都唔知有冇一千淨
仲要ot冇水補同返五日半
仲夠膽死話平時星期六都要大約4-5點收工

就開門走左
之後搵到份五日工人工仲要係我expect salary
比人壓價唔好怯！一怯就輸架啦

我谷鳩住條氣無屌到
Cv上有哂個人資料驚佢無聲無色玩鳩我
蚊型補習社，三丁人
一個導師、經理、接待;全部會教埋細路
睇哂間千二呎玩play group，用活動展板做隔離開多幾班
講咗一大輪話佢以前一入職幾多
老闆又俾咗好多野佢做，當個機會識多啲
好辛苦但捱到升職乜乜柒柒
最後開鳩我8K 話半年教學助理唔係經驗PT唔計
都痴撚線，8K我唔撚洗讀書啦，一畢業出黎做唔鳩好
一聽笑咗，仲問我考唔考慮

仲有間用政府錢機構
一入職有14日大假可以儲大假
話有同事儲幾年去歐遊
仲有個薪酬表，年年跳point
HD/ASSO仔8.5K起跳，中六以下7.5K起跳
跳一Point 無記錯得二百蚊，一年跳一次
個陣2016年，啲人俾個薪酬表呃到留底做
實際無degree holder 11K係頂薪
有政治活動唔洗返工，但要跟出去遊行
姐係做咕哩，慘撚過返工
間唔中打去提醒班老人家/低學歷者黎緊乜乜參選
要用言語技術哄佢地投票，但又唔可以講到明
啲同事奇奇怪怪
成個Office有廿零三十零人，得幾個先係degree holder
全部望跳point，但1 point得200，望穿秋水
呃鳩人留底做十幾年

創意台

外國咁大地方係玩open office
唔係共享Office